# Projeto cadastro de alunos

## Exercício 01 

> Uma tela para cadastro de alunos da escola XPTO, tendo os seguintes campos:
*Nome*Sobrenome, *Data Nascimento, Endereço,  *Nome da Mae, Nome do Pai, Email, Série atual(Nível de alfabetização), *Sexo(masculino, Feminino).
